美國將中國踢出環太軍演 王毅：非常沒有建設性

在美國的國務委員兼外長王毅說，美國取消邀請中國參加環太平洋軍事演習的決定輕率。

王毅與美國國務卿蓬佩奧在華府會談後兩人共同會見記者。王毅說，美方的做法非常不具建設性，也是輕率的決定，無助中美互相了解。

在朝鮮半島問題上，王毅表示，如果美國要與北韓和平共處，現正是美國總統特朗普與北韓領袖金正恩舉行峰會的時候。

唔使去軍演，可以用少d油洗少d錢，又贏

嬴國可保持軍事秒密，又嬴

自己搞個一帶一路軍演，搵啲巴基斯坦人一齊玩，又贏

美國

柒少次仲唔感謝美帝

睇錯"非常有建設性"

美帝今次幫支國避過一劫，支國仲on99唔多謝美帝...

支國d垃圾軍備

咪係，幫你廢事你獻醜咋

一陣壞船要人拖就柒出全球， 而家人家幫左你多謝都唔講返聲